點睇袁國勇(猿狗)又廢噏

【武漢肺炎】指政府抗疫失策2宗罪 袁國勇：若疫情幾何級惡化應推「禁足令」

袁狗🦍又廢up, 冇可能嘅事

藍屎：袁国勇人一黃 腦便殘

大家又點睇依件5毛廢噏

話毛ee叫人玩火魔
呢個簡直係5毛認證

唔洗不推文喇

應該與眾同樂

推

你哋咁鍾意隻猿教獸？唔認佢做契老豆